
                      TIBURÓN fue, es y será la madre de todas las películas con tiburón de por medio...ahora bien, MEGALODON es una buena película de entretenimiento sIn  pretensiones de obra maestra y buena, muy buena adaptación del libro. Es verdad que las muertes son algo descafeinadas, les falta sangre y salvajismo, y al protagonista se le ven unos recursos de superhéroe que no se le apreciaban en ningún momento a los protagonistas de TIBURÓN, donde el verdadero y temido protagonista era BRUCE "EL TIBURÓN".
Los efectos CGI son de primera categoría a mi modo de ver. El gran tiburón luce espléndido, se ve la inversión económica en ese aspecto, no como las cutre películas que ha habido antes sobre un megalodon, en definitiva es una película veraniega atractiva, nada cutre, entretenida, y que el que va consciente de lo que más o menos se va a encontrar, no sale defraudado.
Habrá continuación, seguro...lo que seguramente irá en declive y marcará esta primera como la mejor de su saga.
        
            